周奕瑋（牙Jar）唔好比我係街到撞到你

我追住你條撚黎含

冇人想含？

零仔條撚都含？

攻比受更有福

想聽牙Jar講kimochi